速龍小隊配備SIG 516突擊步槍

【佐敦即時】速龍小隊配備SIG 516突擊步槍

根據資料，SIG 516步槍每分鐘可連續發射750至950發子彈，可以配上軍用及警用5.56mm步槍槍子彈，其射程範圍遠超特勤隊過去使用的MP5衝鋒槍。以往行動中，該步槍曾負責看守高位或遠距離的隊員用作狙擊用途。

打杖？

推!!!!!!!有冇可能理大裏面啲人開記招?

香港：採用10英寸槍管型。
香港警務處
特別任務連
反恐特勤隊[13]

CLS

屌其他國家幾時肯出兵

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋，紅藍店)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大。威脅唔一定要勇武，1千人企係狗屋外就夠，對家冇人手驅散

其實攞咁多大殺傷力武器出嚟，係唔係同國際宣報香港64即將上映？

根本佢依家當咗反恐級別去處理

其實完全無必要 一人一枝左輪 我俾埋你AR-15一定夠頂
你搞到軍演咁 根本就係嚇鬼

push

根本就翻唔到去
有錢都唔會買樓

有錢 走佬好過

殺自己人永遠唔留手

比六四仲差

六四班北京軍人都唔太想出手

北京個班唔肯打
李鵬就搵第個省既屠殺

全世界睇撚住你呀
開啦快撚d 開啦
日撚日拎支步槍出黎擺

係飛虎唔係禽牲